20歲 賣處 1蚊起跳

Details

男

青頭

少肥

165cm

扯左 8cm

冇戴眼鏡

割左包皮

內向

有興趣下面投標

你去自殺， 地府個價高啲

收皮啦 唔要行開啦

睇黎會變古董

你比100,000蚊我，我都唔制

倒貼100萬我會考慮

狗也不屌

扯左8cm

大你一個dou 2蚊起跳

搶生意？

一蚊有得玩菊花#

我幫汽水樽出21蚊
你到時唔好唔屌呀

我幫汽水罐出30

$3萬
你俾我

留個電話

真係假 8cm

跟機

5萬

50蚊死氣喉

屌冇睇內文

我鄉下有隻豬乸ok?

屋企隻狗都8cm啦

男人唔值錢架喎

幫欣宜出最高價加一蚊

你切條J出黎 我出$1.01同你回收